［統計］大家用邊隻手打丁

左手

從來都唔用手打J

已戒

左

右

我阿哥用右手幫我打

Sor,有女唔洗打

自含

呢位巴打點先有

唔好問我，d女自己埋身